香港人，記唔記得812我地點贏啊

呼籲罷工，不如呼籲人去達成某個目標
我地812成功收左機場皮，平平安安返屋企有冇人記得啊

要聽朝變到而家咁？
點樣可以令到黨鐵自己封站？咁樣就變左被動罷工

夠早起身爆閘就得
但1.香港人早起身真係太難
2. 我地要嘅係noise同關注，唔係單單覆桌

幾廿萬人罷工固然有noise，但難度高，應該追求d幾萬人就搞得掂嘅野

係鐵勇武其實就唔洗多人既 工具

PUSH

人要多到影到相都重要嘅
同埋我相信香港人只要有目標係會肯出
812就係例子

返唔到工啲人就會罷工架啦

是日風向：一晚邊吹得切雞啊、好攰、香港人邊肯罷工乜乜柒柒
812我地贏過架，香港人畀d信心自己得唔得啊

唔好講「一晚太趕」，fb d人嬲到痴左線，一人n個post，連登ig fb，自然就會有人

屌真係好多風向post